所以最後港獨騎劫左呢場運動？

大家又話要民意 外國關注

你搞港獨已經係國家內部問題

基本上係廢除左文宣呢2個月做嘅嘢

反老共唔等於要香港獨立 換咗政府都當我哋贏

大家自己諗清楚 依家搞港獨同721警察元朗一樣係一步錯棋

希望負皮同留言成正比

唔好定形左係定唔係，我地爭取緊香港嘅出路
任何有機會又好嘅都會考慮

點解港獨係内部問題，送中就唔係？

blocked

負皮 上一頁

負評上一頁

咁大家想點做 定得個講字？

唔港獨點脫離老共 ？去到最尾都係要獨立先得

如果二百萬人上街個日 五大訴求都回應晒 全部落實
一早散左場啦 點解最後又推向港獨既諗法
咪又係因為政府擺明連五大訴求都唔會回應 倒不如取代佢地

笑死
港毒機會率根本0
移民焦土先係出路

跟本宜家政府咁多問題就係因為有中共喺背後指點，香港獨立先係唯一出路

得大陸人先會覺得依家香港係搞港獨。Blocked

不如你答返點解要反送中？
大家同一個國家點解要驚送中

你反送中? 即係搞港獨，係內部問題

係2047前題底下加上地理位置
港毒根本冇可能
融合一早做緊
要保留香港人最後一滴血就只有移民焦土

大家支持港獨
我唔反對

但點解五大訴求入面冇提過港獨？

明明香港獨立可以解決到五大訴求

點解要等解決五大訴求之後再香港獨立？

吖樓主真係on9唔係扮架喎

今時今日,幾想都好,幾時有人拿港獨出黎話係訢求?
仲要早嗰排有人話直接港獨都俾人係咁負評,叫等下先
仲講咩騎劫呢?係咪所有反政府示威就等於港獨?
有咩人會咁樣諗野?你咩底就心知肚明啦

唔洗五大訴求，我覺得以香港人食草既習性黎講，一個月前肯食兩件其實已經收哂呢次運動皮
而家？冇左呢支歌仔唱啦，一係港共收皮，一係香港收皮

我簡單啲 真雙普選我OK

我係見到出面幾個post 先發表自己嘅諗法

我自己分得好開 反ccp 唔等於反中國
唔通你覺得美國人反特朗普=反美國？

隻隻中文字我都識
加埋一齊
我完全唔知你講乜

你不如講返中文啦

港獨唔係唔好 只係可行性較低

掛住中國個名但阻止共產黨胡作非為 已經心足

我都係

成班鳩頭係度諗港獨港獨，唔好話反阿爺就乜都得架大佬，諗下獨立之後有咩資本，國際社會邊個會撐你，經濟活動會受到幾大既衝擊，幾多人(包括你地理想家)冇生計糊口養家,迫於無奈犯法踩鋼線。台灣有完整既國家結構體制，都尚且唔敢明言獨立，你區區一個彈丸之地憑咩？用下個鳩腦好冇吧你班嘆住冷氣空談理想既鍵戰！

港獨點解唔可以係一條出路？
任何一條路可都應該要考慮
呢家唔止係求生存 仲要生活呀

連登仔見唔岩風向既言論就5毛3毛
冇去分析過

幾條友就話要成立臨時立法會真係好on9 ,究竟知唔知自己做緊咩

sor呢條路比支爆更加難
2047前題加地理位置就知冇可能

唉 獨派醒少少啦
we connect 係各取所需 唔係你做乜都支持啊
琴日議員同社工叫黑警克制 大家散緊 事實大家係咪散緊 你叫人點同你兜啊

關港獨乜事

反送中係因為人權問題 老老77你會唔會理其他國家既問題 今時今日 多人了解到香港嘅問題同開始支持
然後個活動同獨立冇關？ 咁點解要加入港獨元素？

五毛集中post

就係唔關事 但出邊有post 帶緊風向

根本冇具體plan 講完好似好利害 港共大眾根本冇當一回事

唉 我都想香港脫共啊

港獨同雙普選我都接受

又黎啦又黎啦
唔岩就5毛3毛

Show Blocked User - 黑肌膚

只要佢地一日唔回應，到最後終會行到呢步
唔係推翻就係獨立架喇

又5毛論？

一毛係到，上一頁走人

今晚勁多港獨post, 好可疑

可能性都要考慮
依家係爭取緊民主 唔係玩遊戲
邊條路最易攞到民主 就揀邊條路
你話如果港獨有可能 而且好快可以達成
我真係唔撚介意港獨

所以反送中>五大訴求（雙普選）
定反送中> 五大訴求 >香港獨立？

已block你個柒頭

都話港獨係終點
而家香港人仲未全部覺醒
硬推港獨只會惹人反感自我切割
但前線抗爭得都知最終目標係港獨
民主化才是未來

冇咩問題

咁而家有人提議口號轉為 香港獨立 咪加速運動死亡
我標題都講咗 係呢場運動 5大訴求先係最主要

點獨同獨唔獨 獨完點 你認真認下先

一開始講緊係香港人被支那打壓 破壞核心價值 大家係起來反抗 所以有外國支持

分佬撚 block

食屎啦屌你老母 邊撚個訴求有港獨呢兩個字

死3毛 係真普選
換個政府咪又係一9樣

唔介意 表達自己意見 唔想場運動咁快比港獨騎劫

有人話口號叫香港獨立 舉香港獨立旗

唔撚係破壞呢兩個月嘅努力？

留言。負皮。

出面有post 講香港獨立 我開post表達意見

換左政府當贏？
我要普選啊！
過左兩個月咁多義士俾人拉左都仲未知我地想點？
你同啲廢老有咩分別

唔真普選點換政府

恐怕只有港獨才能完全達成這五大素求

sorry 我講得唔清楚 係真普選

分析完 點啊3毛

出面夠有post講咩都有啦 你就簡呢樣來講？
露底啦

換咗政府都當我哋贏？
換個葉劉湯渣俾你
咪又係聽北京話

訓撚醒未換政府當嬴咗

當你有雙普選 可以暫時唔洗獨家立問題
獨立要極大民意支持
暫時唔似都唔係

換咗政府都當我哋贏

光復香港時代革命
可以提升士氣 都可以理解係撥亂反正
但外媒google一下就會覺得係港獨 而且的確係港獨口號

要港觸就要目標清晰明確 一猶豫場運動就好易輸

有咩資格話港獨係騎劫左場運動？

首先，無大台，任何人都有可以參與其中

而且，港獨係香港前途嘅出路之一。唔通真係體制內改革？

光復香港，時代革命

有雙普選咪袋住先囉。
但睇死中共班垃圾都連咁樣都唔會肯。

獨

夠有人舉美帝旗，大英旗，唔見你反？

下，所以講都唔講得呀？我地自己唔係民意一部分呀？

換左政府當贏，你返泛民啦屌

行得正企得正 洗怕你屈

冇港獨呀，係雙真普選呀天才

首先就兄弟爬山，各自努力。
點解你覺得港獨騎劫左呢場運動？
至少咁多次遊行示威都無聽過香港獨立嘅口號

分化狗企開啲啦

其實唔係港獨騎劫，而係條路行落去自自然然得返港獨一條路

大家都有個地圖 行到去邊係自己堅持
可能有班人認為比以前好番少少就收貨 但有班人係諗緊唔同既野 可能條件未成熟 但真係唔要考慮？
共產黨比到你既甜頭 佢一定收得番
獨立係一個長遠既事 佢係需要發生
到時又扮可憐乞外國幫手？更何況今時今日邊個外國係真係幫左手 真係支持左？

港獨都容納唔到，你仲閪過港共

唔洗搞分化啦收皮啦三毛

咁點解要講港獨 由頭到尾得大陸人用港獨鬧我地

三毛

係咪全部覺得未係時候港獨既都係五毛

當大家嗌緊光復香港時，已經感覺到港獨不遠

邊撚度有搞港獨呀？

樓主快d走，連衛兵5毛論打到黎

提都唔敢提，仲講咩方法；
做嘅方法好多，如果支持嘅人數唔夠，
或者香港人未接受到，有方法都做唔到。

而家只係提出就chigger到你？

簡體字
blocked

唔係，不過今日無啦啦發癲講就一定係。

blocked

有去過外國生活就知，係香港生活慣嘅人，係搵唔返好似香港咁嘅地方，既然係愛呢到，點解唔試下自去己話事？

真普選咪一樣係內部事務，咪一樣變做五大訴求之一，是旦啦，咪一樣

呢一刻係未係時候 但唔代表要恐懼呢組字

梁天琦有講過呢場係信仰抗爭
佢講既三民我而家睇既係得番順民移民
港毒一黎唔係鳩fingfing出黎遊下行衝擊下就得
仲有毒完有冇人有足夠能力維持經濟，民生點解決
你又點對付老解？
2047係好大既前設
有雙普選又點？你難保選出黎個個唔會比啊爺收賣？
基於以上論據
移民焦土先係留住港人最後一滴血

從不恐懼

得你提港獨

唔出奇架，烏克蘭阿老科維奇都係親俄啦。
咁人民要選得出黎咪人民揹飛

光復香港 時代革命

為明天國務院記者會做勢嗎？

樓主屌你全家女性

我支持港獨㗎 on9

咩叫你搞？

你要法治社會?

拉左班克狗先講野

過左

收皮啦 你點睇重要咩?
你咪著住黑衫同差佬講生果刀旁身睇佢搭唔搭鳩你?
brisbane連儂牆
支那外交部話香港人係反華勢力

反共不反中 係無賴
反中不反華 係無能
講完

反老共唔等於要香港獨立

留言逼我DLLM

但?
so what?
佢夠膽出老解?
殺警佢都唔撚會出啦屌你老母

我屌你老母

反老共唔等於香港獨立，即係喺共產黨統治下反共定推翻共產黨啊

不是，只是想做中國人

共產黨底下撚有真普選？

又一個自我審查嘅閹人

又係你個p牌仔

咁港獨仲係唔個一個偽名題，
定係真係大家想做嘅方向先？
我地唔可以成日跳出跳入，俾政府屌就話港獨係偽名題，出嚟行就話要港獨
如果唔係我地就會好似個仆街CY咁俾人覺得我地搬龍門

呢個真係好多人未察覺到

即係你10 11歲就去打你好憎既老豆 點解唔18 20先
共產黨深明消滅於萌芽狀態道理
魚蛋當日唔係黃台仰見冇路走 叫衝 今日會多好多勇武

一步步黎 長遠事 啱啊
老實 冇外國力量 咩自己爭取係冇可能
唔好話冇幫 有幫到
現階段你仲想外國點幫?

屌 block

唔夠膽 都唔需要
你搵下環時總編講點先出解放君
好似係
1.和理非win 8 9成香港人反共
2.港共反共 有人起個實質政權
3.勇武win 出到核蛋

垃圾0.3

p牌真係好撚有用